新手養貓求救

是咁的
隻貓仲有幾日足3個月
之前因為生貓癬所以放籠入面養
每日都會放佢出嚟玩陣
佢而家已經好番 但日日都又張牙又舞爪
有陣會長期開疾走咁係屋企跑嚟跑去
仲成日咬人
今日咬到我見晒紅
有咩方法令佢唔好咁癲 同埋唔好成日咬人

你試下喺籠入面住3個月先講嘢啦 屌你老母

圖呢

3個月咁多電量係正常
爪可以剪甲 但牙就唔好比佢慣左咬奴才手

慢慢黎啦

有冇貓貓圖

其實佢兩個月我先接佢番嚟
我養左佢一個月
頭半個月都係放出嚟養
結果佢生癬惹到我同女友成身都係
所以先改左放佢入籠養每日放佢出嚟一陣
無必要未問清楚就搵伯母 伯母唔得閒個個都應酬

跑黎跑去係放電姐 同埋幼貓有活力啲
反而咬人真係要教
唔好拎手指同佢玩 改用玩具/𢭃貓棒
分散佢注意力
被咬時要大叫 等佢知道對方會痛

如果佢出口咬有冇咩建議可以阻止下佢

用玩具代替用手同佢玩
當佢當左你隻手係玩具
自然就會咬落你度
另外當隻貓咬你嘅時候
要大聲鬧佢 同埋打佢（輕手）
立即轉身離開
久而久之佢就知道咬人
係會俾人打同埋會受冷落

Sure

塞d 棉花公仔比佢咬
唔好太大動作嚇佢 一黎同你未熟唔知你想點
平時用多d玩具同佢玩
自自然然就唔會咬人

出口咬就放隻手指入啲比佢咬
佢會唔咬 因為掂到口入面會唔舒服
我係IG follow一個貓奴學 都幾work

如果比佢咬嗌完即刻捉番佢入籠當罰佢
然後隔一陣先再放佢出嚟有冇得諗

就係咁樣比佢咬到見紅

你主人太勁.. 我果3隻都會縮開
同佢用玩具玩多啲試下

一咬就輕輕力彈佢個鼻
佢周圍走好明顯係佢放唔到電
陪多啲玩就得㗎喇
最好玩到佢喘氣先停

記得唔好俾佢習慣咗咬你，我之前就係咁而家隻貓大個咗係咁追住我隻手咬

我個日都比佢跳起再用爪劃左一下

有無幫佢剪開指甲

細個都冇幫佢剪搞到而家剪唔到所以真係要從細培養

唔剪指甲既貓 真係企下係你大髀都痛
跳起走個下更加痛

Use a mini laser gun. The cat will chase the small round light.

I have over 10 cats